無證騎士：呢個同贏唔贏到根本無關係

我都要企喺到同你戰鬥到底！

香港亦需要一眾無證騎士
11，12號見！

香港人一定要團結

企出嚟 唔理前線定後援都好

無錯，see you there

推

為香港下一代爭取

推呀

推！
和理非同勇士 就算係輸 都一齊輸好冇

唔篤灰 唔割蓆 唔互屌

Add oil

每個香港人都係c級英雄

pish

之後咪又要靠一拳出黎救佢
光頭唔黎佢死撚左啦
又想水人衝 你自己衝左未?

冇琦玉 呢班好人全部都只會白白死撚晒

咁而家琦玉係邊?
劫獄救返天琦出黎?

等美軍打救